意甲神射手連國家隊後備都冇份入選

歷史上仲有邊個四大聯賽既神射手係入選唔到國家隊？

你串音樂比利定衣卡迪

邊個損失？ 意大利收硬皮啦

勾義嫂呀

德國神射手艾爾巴都好似試過

兩屆歐聯中鋒正選賓C馬都冇